呢一刻大家諗緊咩？

移民

war

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

梁天琦：禁蒙面法係烏克蘭衍生了一場革命
(烏克蘭禁埋頭盔都無用)

立蒙面法會有反效果

殺狗

週圍倒花生油

我諗起d災難片
某個state/城市於短時間之內會爆炸
時間趕到你唔知點樣唔洗死

咁搞法，真係會死人！

今晚點玩好

諗緊點解有班人堅持港島集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

拆利是 紅店

開戰

殺警

我都係咁諗

武裝革命

記者會就開果陣個頭劇痛
去左嘔 聽都聽唔到

人地有槍

去百佳買多啲罐頭放屋企
坐完48仲有命返屋企都叫有野可以食， 雪櫃啲野唔會變壞